［好擔心立法會再被攻佔］係咪完美阻擋示威者

無毒撚秒回

二百萬人踩人（如果有）
疊得仲高過夏慇道條天橋

Pish

利申 用1118 poly警力守

光復香港 時代革命